支持國務院岀動解放軍，唔好再縮係個閪窿入面

咪再做東亞病夫，立刻岀動解放軍

就係唔夠膽

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

推

少爺兵打打下變 飛天南點算

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

譴責暴徒! 要求黨出解放軍平亂!

提都冇提呀陰公

全力支持